緊急狀態法令下 仲有無出入境自由？

班攞住外國護照回流中產有無得走

幫下呂麗乳搖

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

打狗 救人
後退向前望 一二一二腳
八月三十一去維園
九月一入機場

Sor 遮打

估10.1前可能會立

乜自由都無啦仲出入境

政府帶頭攬炒

搭單問：會否禁止窗邊咆哮？

特區護照無晒免簽
bno就唔知？

攬炒好丫。禁埋150雙非入境

pish

政府變成獨裁, 朕即天下, 講一句就得, 條條例就係廢除香港所有法例, 依朕心意做, 所以出境可以 ban, 窗邊咆哮可以 ban, 資產可以全部沒收

正路拎外國護照就當外國公民, 無得唔比走的

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告